千祈唔好玩曱甴

屌你老母啲曱甴又大隻又污糟就算警察叔叔都驚啦千祈唔好玩曱甴呀

元你老母

點解係元朗

因為佢係P牌仔

走啦 屌你老母

去元朗色情四街幫襯你老母先

掟錯人
逆方向衝落自己友度的話
我立即屌你老母

正常成年人仲要紀律部隊點會驚甲由， 玩自己班中學雞就真

歡迎單機

你玩屎好過啦